突發 九龍灣ikea 有長遮賣

要買嘅快!!!得4箱

推

721 全部人同我出去遊行

721見

好暴力

外國勢力為極端份子提供武器

買爆

靜靜地贏呀

巴打掃哂佢先

除左ikea既長遮 有無其他平既長遮推介

7 仔

Cwb 有無人知仲有無？

7仔貴到hihi俾個金屬頭你唔敢打都冇分別

decathlon又係，根本係暴徒嘅物資倉